富臨已收購黃大仙一整個新光商場, 現正裝修中

富臨已收購黃大仙一整個新光商場, 現正裝修中

❗️請大家唔好以類似 cctvb 文宣形式廣傳, 讓此商場的準租客戶三思

Source:

收購新聞:

#富臨

#新光

#黃大仙

#cctvb

點解咁鐘意成個場買
之前補習社又係咁

push

富臨要捲土重來... 我地又輸俾藍店了

做埋地產果樣

你收皮啦屌你老母

推

PUSH

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

五毛冇block錯你。

優先光復。
和你sing可以優先去哩個場，為佢開幕

我地幫佢正名叫富臨中心

呢個位之前除左富臨 好似冇其他鋪

n年前有機舖

富臨同遵理一樣藍！

咁黑警咪要日日企門口
個場會唔會靜到烏蠅都聽到